也許相愛很難

Block咗樓主 你問我答

就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

安唔安全？

未有咁快知嫁 巴打青頭？

我問過程喎
巴打諗乜